雷軍: 對股價破底感到壓力，夜裡不能成眠

小米上市招股價為17元，在兩個星期後升至22.2元創上市新高，但其後股價反覆向下，較最高價跌近一半，與招股價比較則跌約三成。

摩根大通把小米評級由增持下調至中性，目標也由18元大幅下調至10.5元，降幅達42%。

雷軍去年中於上市慶功宴上曾揚言，「要讓在上市首日買入小米公司股票的投資人賺一倍」。認為小米股價首日潛水，完全是受港股市況波動影響，並指「過去小米路演的時候火得不得了，（機構投資者）不停找我要額度。他隨後接受央視訪問時不諱言，對股價破底感到壓力，夜裡不能成眠，「投資者真金白銀投資55億美金（全球公開發售總額），萬一跌得很難看，怎麼出去見人呢？」

多得大家支持，袋了成百億，一定不能成眠

完美展示貓哭老鼠
教科書級示範

大陸狗講野都好信

雷布斯

你唔拎走咁多奬金咪唔使破底得咁淒涼囉

收皮喇

林鄭同波叔都有份出口術捧呢隻野

佢自己收左幾十億, 跌到破產都關人撚事

偽君子

雷老師

夜裡不能成眠, 夜生活HAPPY完, 朝早訓番

為何不沽貨止蝕離場

雷軍據報稱小米屬全能型公司 估值應為騰訊乘蘋果

夜裡不能成眠, 日頭屌到腳軟

sorry 講錯 係除

依啲狗賊都信，抵死啦

錢已分，理鳩你地死吖

小米研發到野咪值囉